美國東部時間6：24，SpaceX為美國太空軍成功發射了第四顆GPS III衛星。獵鷹9號第一級回收正常，衛星入軌正常

今天下午美國東部時間6：24，SpaceX為美國太空軍成功發射了第四顆GPS III衛星。獵鷹9號第一級回收正常，衛星入軌正常。